元朗呀sir話出勤唔睇錶

原來弱智毅進仔都可以做指揮官

好型啊..屌你老母